點解喺地鐵咳嘅九成都係阿叔？

每行幾步一個咳， 仲有d唔um口

嗰頭近

一定話係老人咳，食唔食煙都會有

高血壓藥的副作用，唔係真咳

因為d阿叔真係想咳